"How to" = "게임방법";
"Add" = "추가";
"Make your own keyword" = "나만의 키워드 만들기";
"Reset" = "초기화";
"Cancel" = "취소";
"normalDescription" = "라이어를 찾으면 라이어는 정답을 맞출 기회가 한 번 주어집니다. 정답을 맞추면 라이어 승리, 틀리면 시민 승리입니다.";
"spyDescription" = "스파이에게도 키워드를 제공합니다. 스파이는 라이어가 정답을 유추할 수 있도록 행동합니다. 스파이는 라이어를 도와 라이어팀이 승리하도록 이끌어야합니다. 스파이가 지목당하면 시민이 승리합니다.";
"foolDescription" = "라이어는 자신이 라이어인지 모릅니다. 라이어는 일반 시민들과 다른 키워드가 주어집니다.";
"Mode" = "모드";
"Naming mode" = "이름 모드";
"Please enter the name" = "이름을 입력하세요";
"Turn on sound effects" = "효과음 켜기";
"Game Start" = "게임 시작";
"Spy mode is available for at least 5 people" = "스파이 모드는 최소 5명부터 가능합니다.";
"The number of liars can be increased by one per three people." = "라이어의 수는 3명당 1명씩 추가할 수 있습니다.";
"Please enter all the names of the participants." = "참가자의 이름을 모두 입력하십시오.";
"Settings" = "설정";
"System keywords" = "시스템 키워드";
"Custom keywords" = "커스텀 키워드";
"Reset keywords" = "키워드 초기화";
"Reset system Keywords" = "시스템 키워드 초기화";
"Reset custom Keywords" = "커스텀 키워드 초기화";
"Reset all keywords" = "모든 키워드 초기화";
"It has been reset." = "초기화되었습니다.";
"Please enter the keyword" = "키워드를 입력해주세요";
"You can modify, add, and delete words." = "단어를 수정, 추가 및 삭제할 수 있습니다.";
"You can delete the word by pushing it to the left." = "단어를 왼쪽으로 밀어서 삭제할 수 있습니다.";
"Save" = "저장";
"Once purchased, unlimited use is available" = "한 번 구입 시, 무제한 사용 가능";
"There is no modified content." = "수정된 내용이 없습니다.";
"You need more than 10 keywords. Please add keywords." = "10개 이상의 키워드가 필요합니다. 키워드를 추가해주세요.";
"Duplicate keywords exist. Please change or delete them." = "중복된 키워드가 있습니다. 변경하거나 삭제하십시오.";
"Edit mode" = "편집모드";
"Exit" = "종료";
"Are you sure you want to exit editing?" = "편집을 종료하시겠습니까?";
"If you exit, The data you just edited will not be saved." = "종료하시면 편집한 내용은 저장되지 않습니다.";
"Would you like to reset everything?" = "모두 초기화하시겠습니까?";
"Enter the title. ex)sports" = "제목을 입력하세요. ex)스포츠";
"The same title already exists. Please change the title." = "동일한 제목이 이미 존재합니다. 제목을 바꿔주세요";
"Please enter the title." = "제목을 입력하세요.";
"Delete" = "삭제";
"Would you like to Delete?" = "삭제하시겠습니까?";

"Continue" = "계속하기";
"Restore Purchases" = "구매 복원";
"Did you buy it before?" = "이전에 구매하셨나요?";

"You are LIAR" = "라이어 당첨";
"You are SPY" = "스파이 당첨";
"Please remember the number." = "번호를 기억해 주세요.";
"Confirm" = "확인완료";
"Check keyword" = "제시어 확인";
"Vote for liars" = "라이어 투표";
"Finding Liars" = "라이어 찾기";
"Finding Spy" = "스파이 찾기";
"Guess who liar is" = "라이어를 맞춰주세요";
"Guess who liar or spy is" = "라이어 또는 스파이를 맞춰주세요";
"Liar or Spy" = "라이어 또는 스파이";
"You found all the liars." = "라이어를 모두 찾았습니다.";
"The liar is given the last chance." = "라이어에게 마지막 기회가 주어집니다.";
"Citizen's victory" = "시민 승리";
"I got you!" = "맞췄지롱";
"Liar and spy's victory" = "라이어와 스파이 승리";
"Liar's victory" = "라이어 승리";
"Wrong~" = "틀렸지롱~";
"That's the answer" = "정답입니다";
"I got it right!" = "맞췄지롱";
"That's not the answer" = "틀렸습니다";
"No It's not" = "응 아니야";
"Check the liars" = "라이어 확인";
"Restart" = "다시하기";
"Normal" = "일반";
"Spy" = "스파이";
"Fool" = "바보";
"Play with Number" = "번호로 플레이";
"Play with Name" = "이름으로 플레이";
"Citizen" = "시민";
"Liar" = "라이어";


//Setting: String interpolation
"Category: %@" = "카테고리: %@";
"Players: %d" = "인원 수: %d";
"Liars: %d" = "라이어 수: %d";
"Time limit: %d" = "제한시간: %d분";

//Intro: String interpolation
"Your Number is %d" = "당신은 %d번 입니다";
"%@'s keyword" = "%@의 제시어";
"%d seconds" = "%d초";

//Choice: String interpolation
"Number %d" = "%d번";

//LastChance: String interpolation
"Number %d is a liar." = "%d번은 라이어입니다.";
"%@ is a liar." = "%@은(는) 라이어입니다.";

//Rule
"How to play" = "게임 방법";
"Rule Description1" = "게임을 하기 위해서 해당 앱이 설치된 하나의 핸드폰과 세 명 이상의 사람이 필요합니다.";
"Rule Description2" = "세팅 화면에서 기호에 맞게 옵션을 선택해 주세요. 옵션은 인원수에 따라 제약이 있습니다. 제약조건을 만족하지 않으면 게임을 시작할 수 없습니다.";
"Tip 2" = "<나만의 키워드 만들기>를 통해 재밌는 단어들을 만들어보세요.";
"Rule Description3" = "게임을 시작하면 순서대로 자신의 키워드를 확인합니다. 절대 옆 사람에게 보여주지 마세요.";
"Tip 3" = "본인이 라이어가 되어도 긴장하지 말고 포커페이스를 유지하세요.";
"Rule Description4" = "모든 사람이 키워드를 확인한 후, 라이어 색출을 시작합니다. 순서대로 돌아가며 키워드와 관련된 단어들을 말하세요. 엉뚱한 단어를 말하면 라이어로 의심받습니다. 주어진 시간 동안 라이어는 주어진 정보를 통해 정답을 유추합니다. 시간이 끝나면 투표를 통해 라이어를 색출하세요.";
"Tip 4" = "명확한 단어를 말하면 라이어에게 들킬 수 있으므로 주의하세요. 그렇다고 거짓을 말하면 라이어로 의심받습니다.";
